intern扮緊工 你問我答

自爆問題唔答

做intern
自爆問題唔答
咁仲有咩好問??

Same here
悶到嘔

利申睇緊戲

係公司睇AV 打下丁囉

same here
on99 唔知有咩做

有女intern唔睇得

手機睇囉

每日都扮工真係好辛苦